Title: Scrivere come nei meme - tutorial
Date: 2019-06-29
Category: tutorial
slug: memetext
lang: it
Status: draft

Tutorial per python 3.7 in ambiente Linux (non che questo cambi tanto visto che i comandi sono praticamente uguali)
